<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">盟购</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_add_goods">AddGoodsActivity</string>
    <string name="title_activity_phont_menu">PhontMenuActivity</string>
    <string name="title_activity_details">DetailsActivity</string>
    <string name="title_activity_web_view_ckw">WebViewCkwActivity</string>
    <string name="title_activity_guide">GuideActivity</string>
    <!-- Just use standard Pull Down String when pulling up. These can be set for languages which require it -->
    <string name="pull_to_refresh_from_bottom_pull_label">@string/pull_to_refresh_pull_label</string>
    <string name="pull_to_refresh_from_bottom_release_label">@string/pull_to_refresh_release_label</string>
    <string name="pull_to_refresh_from_bottom_refreshing_label">@string/pull_to_refresh_refreshing_label</string>
    <string name="title_activity_set_my_shop">SetMyShopActivity</string>
    <string name="title_activity_mine_message">MineMessageActivity</string>
    <string name="title_activity_shop">ShopActivity</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="xlistview_header_hint_normal">下拉刷新</string>
    <string name="xlistview_header_hint_ready">松开刷新数据</string>
    <string name="xlistview_header_hint_loading">正在加载</string>
    <string name="xlistview_header_last_time">上次更新时间：</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_normal">查看更多</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_ready">松开载入更多</string>
	<string name="text_agree">\r\n\t盟购支付注册使用协议\r\n

\r\n
\r\n\t   本协议由您与盟购的经营者共同缔结，本协议具有合同效力。
\r\n       盟购经营者是指法律认可的经营该平台网站的责任主体，有关盟购经营者的信息请查看各家盟购支付公布的信息。
\r\n一、 协议内容及签署
\r\n       1.本协议内容包括协议正文及所有盟购已经发布的或将来可能发布的各类规则。所有规则为本协议不可分割的组成部分，与协议正文具有同等法律效力。除另行明确声明外，任何盟购提供的服务（以下称为盟购服务）均受本协议约束。
\r\n       2.您应当在使用盟购服务之前认真阅读全部协议内容，对于协议中以加粗字体显示的内容，您应重点阅读。如您对协议有任何疑问的，应向盟购咨询。但无论您事实上是否在使用盟购服务之前认真阅读了本协议内容，只要您使用盟购服务，则本协议即对您产生约束，届时您不应以未阅读本协议的内容或者未获得盟购对您问询的解答等理由，主张本协议无效，或要求撤销本协议。
\r\n       3.您承诺接受并遵守本协议的约定。如果您不同意本协议的约定，您应立即停止注册/激活程序或停止使用盟购服务。
\r\n       4.盟购有权根据需要不时地制订、修改本协议及/或各类规则，并以网站公示的方式进行公告，不再单独通知您。变更后的协议和规则一经在网站公布后，立即自动生效。如您不同意相关变更，应当立即停止使用盟购服务。您继续使用盟购服务的，即表示您接受经修订的协议和规则。
\r\n二、 注册与账户
\r\n       1.注册者资格您确认，在您完成注册程序或以其他盟购允许的方式实际使用盟购服务时，您应当是具备完全民事权利能力和完全民事行为能力的自然人、法人或其他组织。若您不具备前述主体资格，则您及您的监护人应承担因此而导致的一切后果，且盟购有权注销或永久冻结您的账户，并向您及您的监护人索偿。
\r\n       2.注册和账户
\r\n       a.在您按照注册页面提示填写手机号、阅读并同意本协议且收到盟购下发短信验证码后，由您填写验证码，完成全部注册程序后，您即受本协议约束。考虑到您预留的银行账户信息可能作为盟购为您进行银行转账的账号，请您填写您的收款账户信息，包括您的银行卡号码，开户行以及您的真实姓名、身份证号码等。
\r\n       b.您了解并同意，如您系在盟购完成的注册程序，只要您注册成功，您即可以获得盟购登录名。您在此明确授权，您的账户注册信息在您通过盟购注册成功时，已授权盟购披露给所有盟购并同时口袋购物使用，以使您更便捷地使用盟购服务。
\r\n       C.除非有法律规定或司法裁定，或者符合盟购公布的条件，否则您的登录名和密码不得以任何方式转让、赠与或继承，并且转让、赠与或继承需提供盟购要求的合格的文件材料并根据盟购制定的操作流程办理。
\r\n       3.用户信息
\r\n       a.在完成注册或激活流程时，您应当按照法律法规要求，按相应页面的提示准确提供并及时更新您的资料，以使之真实、及时、完整和准确。如有合理理由怀疑您提供的资料错误、不实、过时或不完整的，盟购有权向您发出询问及/或要求改正的通知，并有权直接做出删除相应资料的处理，直至中止、终止对您提供部分或全部盟购服务。盟购对此不承担任何责任，您将承担因此产生的任何直接或间接损失及不利后果。
\r\n       b.您应当准确填写并及时更新您提供的联系电话等联系方式，以便盟购或其他用户与您进行有效联系，因通过这些联系方式无法与您取得联系，导致您在使用盟购服务过程中产生任何损失或增加费用的，应由您完全独自承担。您了解并同意，您有义务保持你提供的联系方式的有效性，如有变更或需要更新的，您应按盟购的要求进行操作。
\r\n       4.账户安全您须自行负责对您的盟购登录名和密码保密，且须对您在该登录名和密码下发生的所有活动（包括但不限于信息披露、发布信息、网上点击同意或提交各类规则协议、网上续签协议或购买服务等）承担责任。您同意：(a) 如发现任何人未经授权使用您的登录名称和密码，或发生违反保密规定的任何其他情况，您会立即通知盟购，并授权盟购支付将该信息同步给口袋购物；及 (b) 确保您在每个上网时段结束时，以正确步骤离开网站/服务。盟购不能也不会对因您未能遵守本款规定而发生的任何损失负责。您理解盟购对您的请求采取行动需要合理时间，盟购对在采取行动前已经产生的后果（包括但不限于您的任何损失）不承担任何责任。
\r\n       5.盟购登录名注销
\r\n       a．如您连续 1 年未使用您的手机或盟购认可的其他方式和密码登录过盟购支付，也未登录过其他任意口袋购物应用，您的登录名可能被注销，所有盟购服务同时终止。
\r\n       b.您同意并授权盟购，您如有任意的欺诈、发布或销售假冒伪劣/侵权商品、侵犯他人合法权益或其他违反法律法规、盟购或购物规则等行为，盟购以及购物有权在范围内对此有权披露，您的登录名可能被注销，不能再登录盟购，所有盟购服务同时终止。
\r\n 
\r\n三、 盟购服务
\r\n       1.通过盟购及其关联公司提供的盟购服务和其它服务，会员可在盟购上发布交易信息、查询商品和服务信息、达成交易意向并进行交易、参加盟购组织的活动以及使用其它信息服务及技术服务。
\r\n       2.您在盟购上与买家或其他会员发生交易纠纷时，盟购无义务对双方的纠纷作出任何形式或任何性质的调处，盟购可以根据买家的请求向买家提供您的详细信息，由买家与您通过协商或诉讼方式协商处理纠纷。
\r\n       3.您了解并同意，盟购有权应政府部门（包括司法及行政部门）的要求，向其提供您向盟购提供的用户信息和交易记录等必要信息。如您涉嫌侵犯他人知识产权等合法权益，则盟购亦有权在初步判断涉嫌侵权行为存在的情况下，向权利人提供您必要的身份信息。
\r\n       4.您在使用盟购服务过程中，所产生的应纳税赋，以及一切硬件、软件、服务及其它方面的费用，均由您独自承担。
\r\n 
\r\n四、盟购服务使用规范
\r\n       1.在盟购上使用盟购服务过程中，您承诺遵守以下约定：
\r\n       a.在使用盟购服务过程中实施的所有行为均遵守国家法律、法规等规范性文件及盟购各项规则的规定和要求，不违背社会公共利益或公共道德，不损害他人的合法权益，不偷逃应缴税费，不违反本协议及相关规则。您如果违反前述承诺，产生任何法律后果的，您应以自己的名义独立承担所有的法律责任，并确保盟购免于因此产生任何损失。
\r\n       b.交易过程中，遵守诚实信用原则，不采取不正当竞争行为，不扰乱交易的正常秩序，不从事与网上交易无关的行为。
\r\n       c．不发布国家禁止销售的或限制销售的商品或服务信息（除非取得合法且足够的许可），不发布涉嫌侵犯他人知识产权或其它合法权益的商品或服务信息，不发布违背社会公共利益或公共道德或盟购认为不适合在盟购上销售的商品或服务信息，不发布其它涉嫌违法或违反本协议及各类规则的信息。
\r\n       d.未经盟购书面许可，不得自行或允许第三方以任何形式抓取盟购的数据，不对盟购上的任何数据作商业性利用，包括但不限于在未经盟购事先书面同意的情况下，以复制、传播等任何方式使用盟购站上展示的资料。
\r\n       e.不使用任何装置、软件或例行程序干预或试图干预盟购的正常运作或正在盟购支付上进行的任何交易、活动。您不得采取任何将导致不合理的庞大数据负载加诸盟购网络设备的行动。
\r\n       f.盟购允许您通过盟购许可的方式将您在盟购的商品信息，通过微信朋友圈、新浪微博、腾讯微博等进行转发，但因您转发内容导致的任何纠纷由您自行负责解决。
\r\n       g.您同意按照盟购的交易规则，在您与买家在商品成交后，您同意买家将商品价款支付到盟购账户，您可以随时根据您的需要要求盟购将交易款项支付您在本协议注册时所留的银行卡账户上，因此转账交易发生的银行手续费由盟购根据盟购支付的实际需要决定是否收取，如收取该部分费用，标准以银行的收费标准为准。
\r\n       h.您了解并同意因买家提出的退货或换货等事宜，由您与买家协商解决，盟购对此不承担任何责任，亦无义务负责双方之间的退换货事宜。
\r\n       2.您了解并同意：
\r\n       a.盟购有权对您是否违反上述承诺做出单方认定，并根据单方认定结果适用规则予以处理或终止向您提供服务，且无须征得您的同意或提前通知予您。
\r\n       b.基于维护盟购交易秩序及交易安全的需要，盟购有权在发生恶意购买等扰乱市场正常交易秩序的情形下，执行关闭相应交易订单等操作。
\r\n       c.经国家行政或司法机关的生效法律文书确认您存在违法或侵权行为，或者盟购根据自身的判断，认为您的行为涉嫌违反本协议和/或规则的条款或涉嫌违反法律法规的规定的，则盟购有权在盟购上公示您的该等涉嫌违法或违约行为及盟购已对您采取的措施。
\r\n       d.对于您在盟购上发布的涉嫌违法或涉嫌侵犯他人合法权利或违反本协议和/或规则的信息，盟购有权不经通知您即予以删除，且按照规则的规定进行处罚。
\r\n       e.对于您在盟购上实施的行为，包括您未在盟购上实施但已经对盟购及其用户产生影响的行为，盟购有权单方认定您行为的性质及是否构成对本协议和/或规则的违反，并据此作出相应处罚。您应自行保存与您行为有关的全部证据，并应对无法提供充要证据而承担的不利后果。
\r\n       f.如您在盟购的交易行为或您与买家的交易行为被有关部门或盟购认定为属于信用卡套现的情形时，盟购有权注销或关闭您的盟购支付账户，您应当赔偿盟购因此造成的全部损失及（或）发生的费用，包括合理的律师费用。
\r\n       g.对于您涉嫌违反承诺的行为对任意第三方造成损害的，您均应当以自己的名义独立承担所有的法律责任，并应确保盟购免于因此产生损失或增加费用。
\r\n       h.如您涉嫌违反有关法律或者本协议之规定，使盟购遭受任何损失，或受到任何第三方的索赔，或受到任何行政管理部门的处罚，您应当赔偿盟购因此造成的损失及（或）发生的费用，包括合理的律师费用。 \r\n

\r\n
\r\n\t \r\n

\r\n
\r\n\t五、特别授权
\r\n您完全理解并不可撤销地授予盟购支付及其关联公司下列权利：
\r\n       1.一旦您向盟购及（或）其关联公司，包括但不限于盟购、购物等作出任何形式的承诺，且相关公司已确认您违反了该承诺，则盟购有权立即按您的承诺或协议约定的方式对您的账户采取限制措施，包括中止或终止向您提供服务，并公示相关公司确认的您的违约情况。您了解并同意，盟购无须就相关确认与您核对事实，或另行征得您的同意，且盟购无须就此限制措施或公示行为向您承担任何的责任。
\r\n       2.一旦您违反本协议，或与盟购签订的其他协议的约定，盟购支付有权以任何方式通知盟购关联公司，要求其对您的权益采取限制措施，包括但不限于要求将您账户内的款项支付给盟购指定的对象，要求盟购关联公司中止、终止对您提供部分或全部服务，且在其经营或实际控制的任何网站公示您的违约情况。
\r\n       3.对于您提供的资料及数据信息，您授予盟购及其关联公司独家的、全球通用的、永久的、免费的许可使用权利 (并有权在多个层面对该权利进行再授权)。此外，盟购及其关联公司有权(全部或部份地) 使用、复制、修订、改写、发布、翻译、分发、执行和展示您的全部资料数据（包括但不限于注册资料、交易行为数据及全部展示于盟购支付的各类信息）或制作其派生作品，并以现在已知或日后开发的任何形式、媒体或技术，将上述信息纳入其它作品内。您不可撤销的同意您上传至盟购的任何信息其知识产权归属于盟购，未经盟购许可不得以任何方式允许第三方使用。
\r\n       4.为方便您使用盟购服务及其他组织的服务（以下称其他服务），您同意并授权盟购付将您在账户注册/激活、使用盟购服务过程中提供、形成的信息传递给向您提供其他服务的网站或组织，或从提供其他服务的网站或其他组织获取您在注册/激活、使用其他服务期间提供、形成的信息。您同意不会因此追究盟购、盟购平台旗下公司的责任。
\r\n 
\r\n六、责任范围和责任限制
\r\n       1.盟购负责按\"现状\"和\"可得到\"的状态向您提供盟购服务。但盟购对盟购服务不作任何明示或暗示的保证，包括但不限于盟购服务的适用性、没有错误或疏漏、持续性、准确性、可靠性、适用于某一特定用途。同时，盟购也不对盟购服务所涉及的技术及信息的有效性、准确性、正确性、可靠性、质量、稳定、完整和及时性作出任何承诺和保证。
\r\n       2.您了解盟购上的信息系用户和您自行发布，且可能存在风险和瑕疵。盟购仅作为交易平台。盟购仅作为您获取物品或服务信息、物色交易对象、就物品和/或服务的交易进行协商及开展交易的场所，但盟购无法控制交易所涉及的物品的质量、安全或合法性，商贸信息的真实性或准确性，以及交易各方履行其在贸易协议中各项义务的能力。您应自行谨慎判断确定相关物品及/或信息的真实性、合法性和有效性，并自行承担因此产生的责任与损失。
\r\n       3.除非法律法规明确要求，或出现以下情况，否则，盟购没有义务对所有用户的信息数据、商品（服务）信息、交易行为以及与交易有关的其它事项进行事先审查：
\r\n       a.盟购有合理的理由认为用户或您及具体交易事项可能存在重大违法或违约情形。
\r\n       b.盟购有合理的理由认为用户或您在盟购的行为涉嫌违法或不当。
\r\n       4.盟购或盟购授权的第三方或您与盟购一致同意无义务受理您与其他买家因交易产生的争议，任何争议由您与买家自行协商解决，如您未在限期内执行有权机关作出的处理决定或法院的相应判决以及其他文件的，则盟购有权利（但无义务）直接使用您账户内的款项，或您向盟购及其关联公司交纳的保证金代为支付。您应及时补足保证金并弥补盟购及其关联公司的损失，否则盟购及其关联公司有权直接抵减您在其它合同项下的权益，并有权继续追偿。如您因此遭受损失，您同意自行向受益人索偿。
\r\n       5.您了解并同意，盟购不对因下述任一情况而导致您的任何损害赔偿承担责任，包括但不限于利润、商誉、使用、数据等方面的损失或其它无形损失的损害赔偿 (无论盟购支付是否已被告知该等损害赔偿的可能性) ：
\r\n       a.使用或未能使用盟购服务。
\r\n       b.第三方未经批准的使用您的账户或更改您的数据。
\r\n       c.通过盟购服务购买或获取任何商品、样品、数据、信息或进行交易等行为或替代行为产生的费用及损失。
\r\n       d.您对盟购服务的误解。
\r\n       e.任何非因盟购的原因而引起的与盟购服务有关的其它损失。
\r\n       6.不论在何种情况下，盟购均不对由于信息网络正常的设备维护，信息网络连接故障，电脑、通讯或其他系统的故障，电力故障，罢工，劳动争议，暴乱，起义，骚乱，黑客攻击，计算机病毒，生产力或生产资料不足，火灾，洪水，风暴，爆炸，战争，政府行为，司法行政机关的命令或第三方的不作为而造成的不能服务或延迟服务承担责任。
\r\n七、协议终止
\r\n       1.您同意，盟购有权自行全权决定以任何理由不经事先通知的中止、终止向您提供部分或全部盟购服务，暂时冻结或永久冻结（注销）您的账户在盟购的权限，且无须为此向您或任何第三方承担任何责任。
\r\n       2.出现以下情况时，盟购有权直接以注销账户的方式终止本协议，并有权永久冻结（注销）您的账户在盟购的权限：
\r\n       a.盟购终止向您提供服务后，您涉嫌再一次直接或间接或以他人名义注册为盟购用户的；
\r\n       b.您提供的电子邮箱不存在或无法接收电子邮件，且没有其他方式可以与您进行联系，或盟购支付以其它联系方式通知您更改电子邮件信息，而您在盟购支付通知后三个工作日内仍未更改为有效的电子邮箱的。您提供的银行账户信息不准确，经过盟购通知后三个工作日内仍未更改为有效的银行账户的。
\r\n       c.您提供的用户信息中的主要内容不真实或不准确或不及时或不完整；
\r\n       d.本协议（含规则）变更时，您明示并通知盟购不愿接受新的服务协议的；
\r\n       e.其它盟购认为应当终止服务的情况。
\r\n       3.您的账户服务被终止或者账户在盟购的权限被永久冻结（注销）后，盟购没有义务为您保留或向您披露您账户中的任何信息，也没有义务向您或第三方转发任何您未曾阅读或发送过的信息。
\r\n       4.您同意，您与盟购的合同关系终止后，盟购仍享有下列权利：
\r\n       a. 继续保存您的用户信息及您使用盟购服务期间的所有交易信息。
\r\n       b.您在使用盟购服务期间存在违法行为或违反本协议和/或规则的行为的，盟购仍可依据本协议向您主张权利。
\r\n       5.盟购中止或终止向您提供盟购服务后，对于您在服务中止或终止之前的交易行为依下列原则处理，您应独力处理并完全承担进行以下处理所产生的任何争议、损失或增加的任何费用，并应确保盟购支付免于因此产生任何损失或承担任何费用：
\r\n       a.您在服务中止或终止之前已经上传至盟购的物品尚未交易的，盟购有权在中止或终止服务的同时删除此项物品的相关信息；
\r\n       b.您在服务中止或终止之前已经与其他会员达成买卖合同，但合同尚未实际履行的，盟购支付有权删除该买卖合同及其交易物品的相关信息；
\r\n       c.您在服务中止或终止之前已经与其他会员达成买卖合同且已部分履行的，盟购支付可以不删除该项交易，但盟购支付有权在中止或终止服务的同时将相关情形通知您的交易对方。
\r\n八、隐私权政策
\r\n      盟购将公布并不时修订隐私权政策，隐私权政策构成本协议的有效组成部分。
\r\n九、法律适用、管辖与其他
\r\n       1.本协议之效力、解释、变更、执行与争议解决均适用中华人民共和国大陆地区法律，如无相关法律规定的，则应参照通用国际商业惯例和（或）行业惯例。
\r\n       2.本协议包含了您使用盟购服务需遵守的一般性规范，您在使用某个盟购时还需遵守适用于该平台的特殊性规范（具体请参见您与该平台签署的其他协议以及平台规则等内容）。一般性规范如与特殊性规范不一致或有冲突，则特殊性规范具有优先效力。
\r\n       3.因本协议产生之争议需根据您使用的服务归属的平台确定具体的争议对象，例如因您使用盟购服务所产生的争议应由盟购的经营者与您沟通并处理。一旦产生争议，您与盟购的经营者均同意以盟购住所地人民法院为第一审管辖法院。 \r\n

\r\n
\r\n\t \r\n</string>
</resources>
